黑警企圖包庇恐怖襲擊或淡化！！

睇依嗰先

【推上國際】的士撞入人羣呢單嘢可唔可以幫手煲大啲，喺國際上其實已經係恐襲

popo新聞稿回應

推

推呀！

死黑警正仆街冚家剷

1/10

黑說成白
這就是香港警察

2/10

個政府同黑警真係當人係死物 冷血到仆街

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

垃圾黑警

黑警必須全滅
全警死清光

推 屌你老母死黑警

班仆街又嚟原告變被告？

屌

即係，香港警察有份策劃多宗開車撞倒參與公眾活動人群恐怖襲擊。